【匯豐唔派息】方國珊：好消息 good news

cls
個 post 標題 同 內文標題 同內文 都不符

佢識閪英文咩

佢假假地幾十年前工程師出身，又主力喺將軍澳呢個中產區，英文點會差

佢明明係engin黎
都可以咁廢？

上市公司 同 股東
佢呢個CASE 係 保險公司 同 保單持有人

好似係完全兩回事

佢叫夏威夷大學畢業。都係一堆香港留學生圍威喂。 不過英文應該好過條葛佩帆條假博士

假香港工程師

將軍澳中產區?!

收入中位數 全港第三

正解

條友又唔係HKIE, 又唔係英國CEng

工程師識英文？